# Лабораторная №2
***
###Общая задача:
Необходимо создать программу, которая будет выполнять функции автоматического
парсера информации из сети Интернет. Для удобства, мы заранее определим ресурс откуда
будем брать информацию и заранее определим логику её обработки. Часть мы сделаем на
занятии, ну а оставшуюся часть работы завершим дома. Итак, наша новая программа
должна обеспечивать возможность:
***
1. Автоматического создания локальной базы данных угроз безопасности
информации, путем загрузки и последующего парсинга информации из официального
банка данных угроз ФСТЭК России. Каждая запись об угрозе безопасности информации
должна включать в себя следующие сведения об угрозе:

a. Идентификатор угрозы;
b. Наименование угрозы;
c. Описание угрозы;
d. Источник угрозы;
e. Объект воздействия угрозы;
f. Нарушение конфиденциальности (да\нет);
g. Нарушение целостности (да\нет);
h. Нарушение доступности (да\нет).

2. Автоматического обновления сведений (по запросу пользователя) локальной базы данных угроз безопасности информации. В результате обновления, программа должна выводить пользователю отчет об обновлении, с указанием:

a. Статуса обновления (Успешно\Ошибка);
b. Общего количества обновленных записей (если успешно, ну а если
произошла ошибка вывести сведения о причинах ошибки).
c. Идентификаторов измененных угроз и указанием состава измененной
информации (в формате «БЫЛО - СТАЛО»)

3. Просмотр общего перечня угроз безопасности информации в сокращенном
виде, с указанием:

a. Идентификатор угрозы в формате «УБИ.ХХХ»
b. Наименование угрозы.

4. Просмотр общего перечня угроз безопасности информации в должен быть представлен в табличном виде (либо списком), с постраничным выводом (пагинацией).
Количество угроз на 1 странице – не менее 15.

5. Просмотр всех сведений о каждой из угроз безопасности информации.

***

## Реализовано Xamarin.Android приложение:
###Функционал:

1. Скачивание/обновление данных с официального банка данных угроз ФСТЭК России.
2. Пагинация 20 записей на странице.
3. Сохранение данных во внутреннюю память устройства файл (test.json) по пути /storage/emulated/0/" для этого нужно предоставить доступ на запись в настройках, иначе выведется сообщение ошибки доступа
 